有啲醉 傾下計

今晚講嘢夜唔夜

白姐姐想聽下大家心事

咁早

幾點開始飲呀？

P牌仔嘅聽唔聽

8點

Why not

寂寞一個人的時候應該做什麼

her 好似好入肉

好撚寂寞 睇到好投入

只怕愈睇愈sad

睇完抒發到小小感情
寂寞就係要閂窗開媒氣
享受嗰種腰心腰肺

定係巴打寂寞想有人陪多啲
可以傾吓計

但你醉醒咗之後係咪唔會再聽

寂寞個種感覺好難受

醒緊 勸你快啲講唔好喺到扭計

我明 一個月總有幾日特別寂寞
尤其聞到秋天既空氣 好似抽空咗個肺咁寂寞

唉，我打好咗成篇文但都cut and paste放咗喺記事本度。有機會再講啦。
謝謝大大聆聽 醉醒好瞓喇

有時會諗呢個世界會唔會有人愛我呢
同我一齊7 年幾既人, 都可以離我而去
呢種咁既狀態要去到幾時

咪再扭扭擰擰
沖完涼出嚟要見到你篇文

離開既人曾經都愛過你
一段長久既感情好令人憧憬
但我自己對自己都有啲無信心

即使未發生 都會驚自己會唔會有機會係主動離開嗰個
做主動離開嗰個既話 會對自己變咗覺得內疚同失望
做被留低既一方 又會好難過 唔想接受對方唔再需要自己
屌打到眼濕濕

一個人喺屋企飲悶酒？

如果你同個男仔fd隊酒
你冧咗斷咗片
第2朝起身法國佢扑咗你
你會點?

Gay?
同男仔飲到斷片自己都有責任
但一齊飲得應該關係唔差
預咗有機會會發生啦

你係巴?

以為你俾男仔fd扑咗

同女朋友一齊兩個禮拜就搞左佢仲大食過我

家陣重有冇醉左既人想聽毒撚既故事

你點知我又飲緊

因為唔開心先會上連登圍爐 唔開心先會想飲酒

唔一定既 飲緊開心酒
你見我其實開開心po多

我都想飲酒

賜酒

好耐冇試過飲開心酒
個幾月之前識左個女仔 同佢一直都有講有笑 而佢都曾經有同我講過對我有好感 鐘意我 但當我想更進一步既時候 佢就同我講佢未鐘意我去到一齊既地步 但佢重會話唔想冇左我
唔知係唔係2-3年冇拍過拖 好難得先遇到一個鐘意既人
果一種患得患失既感覺令自己有D辛苦

換床單呀要
Btw過幾日考車牌了

落雨會唔會有影響

都有少少

平常心！

希望得

Lm

好耐無同過絲打傾計自從有女朋友之後

邊到有飲酒清吧好介紹?
啱啱分咗手想試一個人落吧飲悶酒

一個人飲緊悶酒睇緊海

俾好多情侶打擾緊